[EXO-L]南韓男團EXO討論區(12) 2019 정신차려！EXO-L會同EXO一齊走花路

WE ARE ONE!
안녕하세요 엑소입니다!!!

[i]엑소와 엑소엘이 함께 있으면 어디든 천국일 테니

[b]EXO（엑소），為韓國SM Entertainment於2012年4月8日推出的韓國男子組合。EXO為銀河系以外的行星「EXOPLANET」一詞中得來，寓意這個團體是「從未知星球來的新星」。
組合現有九名成員，分成EXO-K和EXO-M兩個小分隊，K代表Korean（韓語），M代表Mandarin（普通話）。
2016年10月31日，EXO第一支小分隊—EXO-CBX正式出道。

EXO的官方全球粉絲俱樂部名稱為「 EXO-L」。「EXO-L」為「EXO-Love」的縮寫，取決自英文字母L位於K與M之間，意味著所有在EXO-K與EXO-M之間守護EXO的粉絲，同時也與EXO的口號「We Are One」的意義一致，以表示EXO與粉絲是一體的存在

官方應援色：銀白色

EXO韓國官方網站：
EXO日本官方網站：
EXO-CBX韓國官方網站：
EXO-L官方全球粉絲俱樂部：
EXO官方微博：
EXO-CBX官方微博：
EXO Facebook專頁：
EXO Instagram專頁：
EXO Wiki:
EXO Twitter 帳戶：

2019.01.21
사다리 타고 세계여행 시즌2

成員簡介

XIUMIN

藝名：Xiumin (시우민)
本名：金珉錫/김민석/Kim Min Seok
背號：99
出生日期：1990年3月26日
身高：175cm
體重：62kg
血型：B型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、副唱
超能力：凍結
所屬子組合：EXO-M, EXO-CBX
Instagram：

個人音樂作品：
2015年《You Are The One》(From Drama '도전에 반하다')

2016年《야 하고 싶어 (CALL YOU BAE)》(與智珉合唱)

2017年 [STATION] Young & Free Music Video (與NCT MARK合唱)

BEATBURGER PROJECT X XIUMIN 시우민 'BEYOND' @EXO PLANET #4 - The EℓyXiOn [dot]

MV：

2013年 JIN 《너만 없다(Gone)》

2014年 [EXO 902014] 엑소 시우민이 재해석한 '임창정-소주 한 잔' 뮤비/EXO XIUMIN's 'a glass of soju' M/V Remake

網絡劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Xiumin
2015年 SAMSUNG GROUP《愛上挑戰》飾演 羅挑戰

電影：

2016年《鳳伊金先達》飾演 堅兒

音樂劇：

2015年《School OZ》飾演 Aquila

綜藝節目：

2015年《Crime Scene 2》

2016年《沒有經紀人的旅行》與Chen
2017-18年《被子外面很危險》

SUHO

藝名：Suho (수호)
本名：金俊勉/김준면/Kim Jun Myun
背號：01
出生日期：1991年5月22日
身高：174cm
體重：52kg
血型：AB型
星座：雙子座
國籍：韓國
擔當：總隊長、隊長、副唱
超能力：水
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

個人音樂作品：

2013年《Saving Santa》OST
Do or Die（韓文版）
Prospects（韓文版）

2016年 [STATION] 《My Hero》이특 X 수호 X 케이시 X 조영수_나의 영웅

2017年 [STATION] 《Curtain 커튼》

2017年 《Starlight 낮에 뜨는 별(feat.레미)》(From Drama '우주의 별이')

2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

2018年 [STATION] 수호 (SUHO) X 장재인 'Dinner'

2018年 Jane Jang(장재인), SUHO(수호) Do you have a moment(실례해도 될까요)

MV：

2008年 TVQX《HaHaHa Song》
2014年 g.o.d 《어머님께》
2014年
[EXO 902014] 수호가 재해석한 EXO 902014버전 god-어머님께 M/V / EXO SUHO's 'god - Dear Mom' M/V Remake

2016年 조권 《횡단보도》

網絡劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Suho
2016年(待播) NAVER tvcast 《HOW ARE U BREAD》飾演 韓道宇

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2014年 KBS《總理與我》飾演 韓泰雄(第10－12集)
2016年 MBC《三色幻想－宇宙之星》飾演 宇宙

2018年 MBN Drama X Rich Man 飾演 李裕燦

電影：

2007年《花美男連鎖恐怖事件》客串 搖滾樂團明星成員
2013年《Saving Santa》Bernard（韓語配音）
2016年《Glory Day》飾演 尚宇

2018年《女中學生A》飾演 在熙

音樂劇：

2015年《School OZ》飾演 Hans

2017年 - 2018年《The Last Kiss》飾演 魯道夫

2018年《笑面人》飾演 Gwynplaine（格溫普蘭）

LAY

藝名：Lay (레이)
本名：張藝興/장예흥/Zhang Yi Xing
背號：10
出生日期：1991年10月7日
身高：178cm
體重：60kg
血型：A型
星座：天秤座
國籍：中國湖南長沙
擔當：副唱、主領舞
超能力：治癒
所屬子組合：EXO-M
Instagram：

個人音樂作品：

2016年 [STATION]《獨角戲 (Monodrama)》

2016年《what U need?》

2016年《LOSE CONTROL (失控)》

2017年《레이 'SHEEP (羊)'》

2018年《Give Me A Chance》
第二張正規專輯《夢不落雨林/NAMANANA》先行曲

2018年《LAY 레이 'NAMANANA' MV》

MV：
2014年 [EXO 902014] 엑소 레이가 재해석한 'Fly To The Sky-Missing You' 뮤비 / EXO LAY's "Missing You'' M/V Remake

電視劇：
2016年 浙江衛視/江蘇衛視《好先生》客串小蔡
2016年 愛奇藝《老九門》飾演 二月紅
2017年 東方衛視《求婚大作戰》飾演 嚴小賴

電影：
2015年《前任2：備胎反擊戰》飾演 李相赫
2015年《從天兒降》飾演 樂意
2016年《極限挑戰之皇家寶藏》飾演 宇宙
2017年《功夫瑜伽》飾演 小光
2018年《一出好戲》飾演 馬小興
2018年《閉嘴 愛吧!》飾演 韓彬 (待映)

綜藝節目：
2015年 東方衛視《極限挑戰》
2016年 東方衛視《極限挑戰S2》
2018年 愛奇藝《偶像練習生》

BAEKHYUN

藝名：BaekHyun (백현)
本名：邊伯賢/변백현/Byun Baek Hyun
背號：04
出生日期：1992年5月6日
身高：174cm
體重：52kg
血型：O型
星座：金牛座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：光
所屬子組合：EXO-K, EXO-CBX
Instagram：
Twitter：

個人音樂作品：

2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2015年《두근거려 (Beautiful)》(From Drama 'EXO NEXT DOOR')

2016年《Dream》(與Suzy合唱)

2016年 [STATION]《The Day》(與K.Will合唱)

2017年 《비가 와(RAIN)》(與SOYOU合唱)

2017年 [STATION]《바래다줄게 (Take You Home)》

2018年[STATION X 0] 백현 (BAEKHYUN) X 로꼬 'YOUNG' MV

MV：

2012年《Twinkle》TaeTiSeo (與燦烈、Kai、世勳)
2014年 [EXO 902014] 엑소 백현이 재해석한 'DJ DOC- DOC와 춤을' 뮤비/EXO BAEK HYUN's 'Dance With DOC' M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Baekhyun

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2016年 SBS《步步驚心：麗》飾演 王銀

音樂劇：
2014年《SINGIN' IN THE RAIN》飾演 唐/Don Lockwood

CHEN

藝名：CHEN (첸)
本名：金鍾大/김종대/Kim Jong Dae
背號：21
出生日期：1992年9月21日
身高：178cm
體重：63kg
血型：B型
星座：處女座
國籍：韓國
擔當：主唱
超能力：雷
所屬子組合：EXO-M,EXO-CBX

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2014年《呼吸 Breath (Chinese Ver.)》S.M.THE BALLAD《Breath》(與張力尹合唱)
2014年《A Day Without You》S.M.THE BALLAD《Breath》(與鐘鉉合唱)
2014年《When I Was... When U Were...》S.M.THE BALLAD《Breath》(與Krystal合唱)
2014年《최고의 행운 (Best Luck)》(괜찮아 사랑이야 OST Part 1)

2016年《Everytime》(與Punch合唱) (태양의 후예 OST Part.2)

2016年 [STATION] 바이브 X 첸 X 헤이즈 썸타 (Lil' Something)

2016年 [STATION]《Years》(Alesso)

2017年 《기다렸다 가(nosedive)》(Dynamic Duo)

2017年 《안녕 못해 (I`m Not Okay)》《Missing 9》OST
2017年《SUHO X CHEN Beautiful Accident (From Movie '美好的意外')》

2017年 [STATION] 10cm X CHEN 《Bye Babe》

2018年 [백일의 낭군님 OST Part 3] 첸 (CHEN) - 벚꽃연가 (Cherry Blossom Love Song) MV

電視劇：

2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Chen

音樂劇：
2015年《In The Heights》飾演 Benny

綜藝：

2015年 MBC 《蒙面歌王》

2016年《沒有經紀人的旅行》與Xiumin
2017年 SBS《Fantastic Duo 2》

CHANYEOL

藝名：ChanYeol (찬열)
本名：朴燦烈/박찬열/Park Chan Yeol
背號：61
出生日期：1992年11月27日
身高：184cm
體重：70kg
星座：射手座
血型：A型
國籍：韓國
擔當：主Rapper、形象擔當
超能力：火
所屬子組合：EXO-K
Instagram：
SoundCloud：
YouTube：

客串專輯：

2014年《Rewind》周覓

2014年《Bad Girl》HENRY
2016年《I HATE YOU》電影《所以......和黑粉結婚了》OST
2016年《Freal Luv (feat. with Tinashe)》Far East Movement

2016年《어떤 말로도(Confession) 》YESUNG

個人音樂作品：

2016年《Stay With Me》[도깨비 OST Part 1] 찬열, 펀치

2017年《Let Me Love You》(與Junggigo合唱)

MV：
2008年 TVQX《HaHaHa Song》
2010年 少女時代《Genie (JPN ver.)》

2012年 少女時代 - TTS《Twinkle》
2013年 K.will《촌스럽게 왜 이래 (You Don't Know Love)》

2014年 [EXO 902014] 찬열이 재해석한 EXO 902014버전 H.O.T.-빛 M/V

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Chanyeol

2018年(待播) Naver TV Cast《Secret Queen Makers》

電視劇：
2008年 KBS 2TV《明知後悔還會做的事》客串不良少年(第3集)
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party中的表演嘉賓(第2集)
2013年 JTBC《皇家別墅》客串大學人氣男(第2集)
2017年 MBC《Missing9》飾演 李烈

2018年 tvN《阿爾罕布拉宮的回憶》飾演 鄭世珠

電影：
2015年《長壽商會》飾演 敏城
2016年《所以，我和黑粉結婚了》飾演 後準

綜藝節目：
2013年 SBS《叢林的法則－密克羅尼西亞篇》
2015年 SBS《叢林的法則－汶萊篇》
2014年 SBS《Roommate》

2015年 JTBC《我獨自戀愛中》（男子特輯）

2018年 tvN《心酸旅行》

D.O.

藝名：D.O. (디오)
本名：都暻秀/도경수/Do Kyung Soo
背號：12
出生日期：1993年1月12日
身高：173cm
體重：51kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍： 韓國
擔當：主唱
超能力：野獸力量
所屬子組合：EXO-K

客串專輯
2013年 f(x)《Goodbye Summer》

個人音樂作品：
2012年《Dear My Family》電影《I AM.》OST
2013年《Goodbye Summer》《Pink Tape》(與Amber、Luna、Krystal合唱)
2014年《Crying out》電影《Cart》OST

2016年《Tell Me (What Is Love)》

2016年《걱정 말아요 그대 (Don't Worry)》(和曹政奭合唱)電影《哥哥》OST

MV：
2014年 [EXO 902014] 엑소 디오가 재해석한 'S.E.S. - I'm Your Girl' 뮤비/EXO D.O.'s I'm Your Girl M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 D.O.
2016年 SAMSUNG GROUP《積極的體質》飾演 金煥東

電視劇：
2014年 SBS《沒關係，是愛情啊》飾演 韓江宇

2015年 KBS2《記得你》飾演 李俊英 (第1-2、8、11集)

2018年 tvN《百日的郎君》飾演 李律/元德

電影：
2014年《Cart》飾演 泰英

2016年《純情》飾演 范實

2016年《哥哥》飾演 斗英

2017年 《與神同行》

2017年 《七號室》

2018年 《與神同行：因與緣》

2018年《Swing Kids》

2019年 《The Underdog》文奇（韓語配音）

KAI

藝名：KAI (카이)
本名：金鍾仁/김종인/Kim Jong In
背號：88
出生日期：1994年1月14日
身高：182cm
體重：68kg
血型：A型
星座：魔羯座
國籍：韓國
擔當：主領舞、領Rapper
超能力：瞬間移動
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

客串專輯
2014年 Taemin《Pretty boy》

MV：
2008年 TVQX《HaHaHa Song》

2012年 少女時代 - TTS《Twinkle》
2012年 YOUNIQUE UNIT《MAXSTEP》(與Luhan)

2014年 [EXO 902014] 엑소 카이가 재해석한 '듀스-여름안에서' 뮤비/EXO KAI's 'In Summer' M/V Remake

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Kai

2016年 SAMSUNG GROUP《Choco Bank Kai》飾演 金銀行

2016年 NAVER tvcast《七次初吻》飾演 Kai

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓

2017年 KBS1《Andante》飾演 時京

2018年 WOWOW《春天來了》飾演 李知元

2018年 KBS2《我們遇見的奇蹟》飾演 Atto

綜藝：
2015年 SBS《Oh My Baby》

2016年 樂視TV《你看起來很好吃》與Sehun
2017年 KBS2《Happy Together 3》

SEHUN

藝名：Sehun (세훈)
本名：吳世勳/오세훈/Oh Se Hun
背號：94
出生日期：1994年4月12日
身高：181cm
體重：64kg
血型：O型
星座：牡羊座
國籍：韓國
擔當：副Rapper、領舞、形象擔當
超能力：風
所屬子組合：EXO-K
Instagram：

個人音樂作品：
[STATION X 0] 찬열 (CHANYEOL) X 세훈 (SEHUN) 'We Young' MV

MV：
2012年 GIRLS' GENERATION - TTS《Twinkle》(與伯賢、燦烈、Kai)

2014年 [EXO 902014] 세훈이 재해석한 신화-Yo! M/V / EXO SEHUN's 'Shinhwa - 'Yo!' M/V Remake

2015年 BoA《Who Are You》

網絡劇：
2015年 LINE TV《我的鄰居是EXO》飾演 Sehun

2018年(待播) Naver TV Cast《Secret Queen Makers》

電視劇：
2012年 SBS《致美麗的你》客串 Party表演嘉賓
2013年 JTBC《皇家別墅》客串(第二集)

2017年(待播)《親愛的阿基米德》飾演言溯

電影：

2017年(待播)《我愛喵星人》飾演梁渠
2018年《獨孤Rewind》飾演姜赫

綜藝：
2016年 樂視TV《你看起來很好吃》與Kai
2018年 Netflix《Busted！明星來解謎》

2019年 Netflix《Busted！明星來解謎2》（待播）

EXO音樂作品列表（按日期排序）

數位單曲 - 1st Digital Single
《What Is Love》
Release Date - 20120130

EXO-K WHAT IS LOVE Music Video (Korean Ver.)

數位單曲 - 2nd Digital Single
《History》
Release Date - 20120309

EXO-K HISTORY Music Video (Korean ver.)

迷你一輯 - 1st Mini Album
《MAMA》
Release Date - 20120409

EXO 늑대와 미녀 (Wolf) Music Video (Korean ver.)

正規一輯 - 1st Album
《XOXO》
Release Date - 20130603

EXO 늑대와 미녀 (Wolf) Music Video (Korean ver.)

正規一改版專輯 - 1st Album Repackage
《GROWL (Kiss&Hug) Repackage》
Release Date - 20130603

EXO 으르렁 (Growl) Music Video (Korean ver.)

冬季特別版專輯 - 1st Winter Special Alblum
《Miracles in December》
Release Date - 20131209

EXO_12월의 기적 (Miracles in December)_Music Video (Korean ver.)

迷你二輯 - 2nd Mini Album
《Overdose》
Release Date - 20140507

EXO-K 중독(Overdose) Music Video

正規二輯 - 2nd Album
《EXODUS》
Release Date - 20150330

EXO CALL ME BABY Music Video

正規二改版專輯 - 2nd Album Repackage
《LOVE ME RIGHT》
Release Date - 20150603

EXO LOVE ME RIGHT Music Video

日語單曲 - 1st Japanese Single
《Love Me Right ~romantic universe~》
Release Date - 20151104

EXO「Love Me Right ～romantic universe～」MV short ver.

數位單曲 - 3rd Digital Single
《LIGHTSABER》
Release Date - 20151111

EXO LIGHTSABER (EXO | STAR WARS Collaboration Project)

冬季特別版專輯 - 2nd Winter Special Alblum
《Sing For You》
Release Date - 20151210

EXO Sing For You Music Video

一齊走花路啦

正規三輯 - 3rd Album
《EX'ACT》
Release Date - 20160609

EXO Lucky One Music Video

EXO Monster Music Video

正規三改版專輯 - 3rd Album Repackage
《LOTTO》
Release Date - 20160818

EXO Lotto Music Video

SM STATION 유재석 X EXO
Release Date - 20160917

Dancing King Music Video

日語單曲 - 2nd Japanese Single
《Coming Over》
Release Date - 20161207

EXO 「Coming Over」 MUSIC VIDEO～Short Ver.～

冬季特別版專輯 - 3rd Winter Special Alblum
《For Life》
Release Date - 20161219

EXO For Life Music Video

正規四輯 - 4th Album
《THE WAR》
Release Date - 20170719

EXO Ko Ko Bop Music Video

正規四改版專輯 - 4th Album Repackage
《THE WAR：The Power of Music》
Release Date - 20170905

EXO Power Music Video

冬季特別版專輯 - 4th Winter Special Alblum
《Universe》
Release Date - 20171226

EXO Universe Music Video

首張日語專輯 - 1st Japanese Album
《COUNTDOWN》
Release Date - 20180131

EXO 'Electric Kiss' MV -Short Ver.-

正規五輯 - 5th Album
《DON'T MESS UP MY TEMPO》
Release Date - 20181102

EXO 엑소 'Tempo' MV

正規五改版專輯 - 5th Album Repackage
《LOVE SHOT》
Release Date - 20181203

EXO 엑소 "Love Shot" MV

小分隊

EXO-CBX

組合名稱是由三位成員Xiumin、伯賢Baekhyun和Chen的英文名開頭字母組成，並於10月31日推出首張迷你專輯《Hey Mama!》。

音樂作品列表

《너를 위해 For You》月之戀人－步步驚心：麗 OST Part 1
Release Date - 20160825

《Crush U (N-POP with yoonsang)》
Release Date - 20161226

迷你一輯 - 1st Korean Mini Album
《Hey Mama! 》
Release Date - 20161031

EXO-CBX (첸백시) Hey Mama! Music Video

EXO-CBX (첸백시) The One Special Clip (From EXO PLANET #3 - The EXO’rDIUM -)

首張日語迷你專輯 - 1st Japanese Mini Album
《GIRLS》
Release Date - 20170524

「Ka-CHING!」MUSIC VIDEO -Short Ver.-

SBS《It's Running Time!》Running Man 動畫版
Release Date - 20170728
EXO-CBX (첸백시) - 'It's Running Time!' Music Video (Short Ver.)

迷你二輯 - 2nd Korean Mini Album
《Blooming Days》
Release Date - 20180410

EXO-CBX (첸백시) '花요일 (Blooming Day)' MV

日語正規專輯 - 1st Japanese Album
《MAGIC》
Release Date - 20180509

EXO-CBX 'Horololo' MV

[MV] EXO-CBX (첸백시) - Someone like you 라이브 OST Part.1 (Live OST Part.1)

我都想做多芬
可以日日見朴燦烈

留名

辛苦哂

역소 사랑하자

最好既post名 感動

新一年繼續行花路

We are one!

好彩同個愛麗出黎唉左成日
見到大家繼續支持佢地我都好番好多
然後重點推介swing kids
真係超級超級好睇
就算唔係飯都值得入場睇
都敬秀大發！

俾人叫we are run都試過
黎緊走第四個都唔怕
愛麗有金剛心臟！

六世我愛你

最幸福既狗

EXO

有聲

exo愛你

仲有夢龍

Vivi真係好食好住 由狗年正正常常到豬年變咗隻豬

波

OiOi
太好食好住
我諗佢思維都好跳脫
唔係叫佢做咩就做咩
係食先可以令佢乖乖聽話
又無多芬咁活潑
真係狗似主人形

貴族性格

做佢地啲寵物好過做人 可以日日對住佢

識玩囉
我都係咁對金俊勉

好想邊生post多啲夢龍 上次就話啲毛剪得肉酸唔俾睇 而家點都生返出黎啦

應該係富川唔係成日見
反而住首爾個班啊
金理事隻狗呢

幾時組返隊exo-pet

好似佢地8個都有養寵物但係我地有得見都係得vivi 多芬 其他呢

佢地d寵物應該俾晒屋企人養
係住得近個班先可以返去睇
唔好問我點解知
我就係多芬

今日live認證咗幾份生日禮物 連oioi張床都係生日禮物 不過佢而家成個波咁好快就唔夠瞓啦

話說本身有諗過約大家一齊出去睇
不過怕會好尷尬
今個星期六日要搵日去睇

唔好同我爭做多芬啦
你唔係老婆咩

我又又又又又又冇收到live noti miss咗
佢大隻咗咁多覺得好唔match

佢係好長情
既然係燈要準確d啊下honey
將個鐘改番做鍾

我全都要！

乖豬啦
你要每日都入黎報到
封你做吉祥物

只要係朴燦烈就全部都要

想講改咗名唔知係邊個痴線佬

新post留名

邊有可能呀 大家各有各癲

金珉錫的專屬Elsa留名報到

你今次遲咗喎

遲到好過無到

潛咗好耐水報個靚到 好啦我返去潛水了

冇計 琴日睇完都演員包場 好興奮
大家記得支持佢

Lm

真係超級好睇

勳b多d過黎玩

劇情好緊湊 冇悶場

各位1月2號快樂

一陣去睇

今日金鍾仁分咗手未 仲未呀

未認分唔到
限佢一個禮拜好感消失

仲係互相有好感就俾d社爆咗可能拍唔成拖

快啲開始五巡啦

係就好
不過佢地唔係連手都拖埋喇咩

係咪仲未出通告幾時開

金鍾仁隻熊留名

熊飯集合

Can I join

發現唔係全部戲院都有上 唔識貨啊你地

五巡真心想參加貴婦團

歡迎

呢到好多熊飯

D時間都係學生時間 一日兩場咁
不過大部分有都算係咁
慢慢再賺口碑啦
是金子總會發亮

請說出你想成為熊飯的原因。（100分）

一齊 唔該

騎劫你！
勉勉老公仔祝你快高長大

由power個wink開始 但佢做咗人地男朋友，都唔知仲繼唔繼續日日stalk佢好 雖然都會繼續支持佢

肉體肉體肉體
慢慢黎 我都俾緊時間自己
加油！

100分
佢跳舞啲wink同挑逗笑真係不得了

我獨自生活！

我已經無視左單新聞
反正不久既將來一定會分手

但好驚下一個更差 但次次都溝到女神又覺得佢叻仔

近排love shot個live真係日日都要睇一次

只係有個卑微願望 希望佢溝到個真心相愛嘅女人
唔好溝到樂壇閪女人就好
特別係Yeri同娜璉 我驚到時會真係脫飯

日日都要刷下點擊

我都係諗到呢幾條友！我真心會脫飯。依家可以話唔差

係 冇錢買周邊唯有貢獻下啲點擊率

而家只係覺得佢可以有更好嘅女朋友 不過金鐘仁開心就好
除咗Jennie 係hea 霸之外 對Jennie無感

利申：BP最鐘意係Jisoo

認真？

正啊喂

算啦唔想再見到啲女仔名 ig 啲fan page p埋圖又乘真係痴線。Support佢地唔代表要ship埋吧

其實貴婦團即係點

Global package最貴個隻

尋日爆左呢單嘢之後已經冇再開過ig
打算潛一排水先再開返 避開啲站姐洗版

朴燦好靚仔呀

好彩冇follow啲咩站

我男人又有綜藝啦
綜藝真係好圈飯 唔該smtown放多佢地啲出黎

放多啲佢地出黎

通常都係外國d飯先會ship得咁高興
針唔桔到肉唔知痛
命運無update

外國啲blinds

命運

呢日套衫正常好多 好好J

金理事呢咁

有時覺得啲站姐其實一定知自己偶像拍拖都仲會繼續追星好偉大呀 之前有個kpop post咪有個追無限見住偶像拍拖 俾着我可能都唔得

我都幾鐘意命運啲相 仲買過佢出啲周邊
希望佢無事

其實我都會睇站嘅相 不過我已經冇再買佢地出嘅週邊
雖然係靚 但希望大家清楚知道買官方週邊先會令到自己男人有收入
站除時可以摺可以跳牆
明明可以直接養男人 何必假手於人

不過比著我 如果金珉錫拍拖 我可能真係會脫飯 之後就唔會再追星

其實好矛盾
有站姐某程度上會幫佢地吸到粉
例如ib 命運 sab icetree
如果佢地無收入就追唔到
我以前都唔買架 但sg太靚就會忍唔住買
當然有d根本係為左錢
不過梗係官方行先
不過sm個d劣質周邊有時真係買唔落手

我覺得同圈外會無咁大殺傷力
圈內就會形住形住
拍拖真係唔緊要 但係唔好俾我知
珉錫佢係好低調既人 感覺會極小心

四方面公仔

SM啲周邊真係買唔落

如果sm真係有飯站嘅質素 我諗我一定會買sm啲周邊

我都覺得有時買站姐啲周邊呢 之後如果佢脫粉追第二團我咪即係送錢俾佢追其他星 之前有個勳站站姐脫咗去追限定團好似走咗人數

可以同偶像一齊做節目 金珉錫應該係最成功嘅迷弟
佢地上節目一定係飲酒

Hyperbeat個站做到咁大 一爬就爬走咗
帶埋愛麗啲錢走真仆街
好行夾唔送

仲有邊伯賢 polarlight overflow都爬咗

咁多個站最中意命運
佢由出道影到而家

好懷念polarlight 以前mama個時好鍾意

乜佢係入面咩？

跟大站買靚sg

命運微博有更 應該冇事嘅

因為呢兩張相先識邊伯賢 咁就追咗EXO6年啦

我想問see the light點解冇左

幻齒

依兩張相好正
Username

的確係會吸粉嘅 我都認同sm出啲野有時好低質
不過始終確保唔到佢地會唔會脫或者爬牆
珉錫站子都有爬牆 冇記錯好似係 double nine
呢個站就係出完pb之後爬咗去wanna one到
賺完愛麗錢去飯其他家係乜感覺
與其送錢比佢地追 不如留返啲錢 可能已經向貴婦團又進一步

你地覺唔覺次次EXO LIVE個陣伯賢都好盞鬼

由出道到依家堅持咗咁多年嘅站真係好值得尊敬

佢冇講 不過應該唔係爬牆嘅

佢真係比較靜 雖然已經進步緊
佢比人嘅感覺真係實在太乖太低調
如果有 我真係會受唔住

佢不嬲都有綜藝感

呢隻嘢真係好得意

上次燦烈講野個陣佢係到玩條毛都好搞笑

呢個係幾時?

01:24:25

哦原來係呢個 好煩呀佢又跌返條毛落燦烈件衫度

你個名 好得意

好癲啊我地
一日推咁多頁

佢真係癲架

痴線佬名不虛傳

快啲再推下 分享j圖 我先

屍殺列車真人版
我老公停一停都俾人唔得掂
女仔黎架 俾少少矜持啦

喂 post埋另外六個啦

頂 燦烈好慘

笑左

諗下佢比人踩爛對拖鞋個樣

係愛麗一睇就知咩意思同我本命係邊個

最後嗰張我睇親都笑 好得意

嘟嘟

係真fans唔該唔好再做埋依啲野啦

歡迎補充

又一段笑死

去機場𠴱班fans真係好癲

one and two and cha cha cha 得意仔

暴力嘟好好笑

off topic 不過如果識睇韓文嘅會覺得幾好笑

Sorry 我真係忍唔住

傻豬 件tee好多人都有
睇呢到

唔好亂諗野
呢個係長期抗爭
新一日又要叫吉祥物bb出黎打卡
快d去訓啊下

多謝 睇完安心好多
拜託佢唔好用熊公仔啦

金俊勉係我嘅
Btw你個名

真係痴撚線 好慘 跑馬咁
好彩佢有大長腿
比班人追到實渣都冇得淨

Wb有好多路人睇到仲要話好心痛乜乜七七
心諗你都戇撚鳩

金俊勉老婆本尊係度！

我俾鐘大電到

佢壞笑嗰下好charm

好彩收埋唔少姐

呢個合集好正 大家唔好諗咁多啦
召喚吉祥物

我要跳船去佢到喇 好正

未

仆街真定假

我今日都見到但係唔肯定真唔真

張圖太低清唔知真假

已經confirm係假
大家可以繼續訓啦

朴燦烈又去滑雪

好型

唔好再貼佢啦好嗎
完全唔想見到老闆娘出現係依個post
plz

我覺得炒作多 應該好快散

係就快
雖然點都會散

屌

唔明啲人咩心態
比自己鐘意嘅人憎自己會開心啲？

佢地嘅目的係要影到佢 根本就唔係鐘意佢
咁樣做都唔算係飯嘅行為
雖然好衰 覺得佢好慘 但佢跑個畫面好好笑

呢啲reaction好高汁

我好建議大家睇react to the K啲exo reaction
佢地真係好欣賞exo啲歌/編曲
次之睇完都會更加鐘意佢地同埋背後努力嘅音樂人

睇咗vlive 冇subtitle

男朋友 有咩你係唔識

係啦大家講下其他嘢仲開心
單獨貼鍾仁的圖無限歡迎

唔知燦烈今次會唔會拍片upload Youtube

個youtube ac已封塵

乜有嘅咩

少年

屌又走嚟呃like

成個social media界 佢玩晒

大家記得多多支持我獨自的生活
金珉錫真係做到一個好成功嘅迷弟

金珉錫童顏反差

好鍾意睇佢
被子以外很危險個陣每一個畫面都勁可愛

金三歲

仲要係live教鍾仁點用ig

佢唔係大哥!!仲忙內過忙內

偽忙內

好照顧佢

好得意囉珉錫想聽俊勉叫佢哥

睇黎會有新片

型到癲

睇唔到樣都咁靚仔

淨係睇身材已經覺得係美男子

每天愛你多一些

呀勉：哥！哥！哥！

期待一下燦烈滑雪記錄
如果佢講埋野就好

佢唔使有內容
俾我聽下把低音炮已經夠

Rap出黎仲正

低音炮

佢又唔記得密碼

好靚仔
想賣走矮勉

佢剪咗髮之後型好多

我都覺

男朋友真係好正 又靚仔又型又可愛又高又咩都識

次次發夢見親佢哋都會笑醒
但幾個月先一次

呢啲夢係會想一直發落去
成日開心得濟醒咗
一斷咗就發唔返

我都有夢過金珉錫係四巡見到拎住slogan嘅我
用最甜最溫柔嘅笑容望住我揮手

由頭襯到落腳趾尾
型到跌渣

Like this?

連個背景都襯埋
最識影相係佢

真定假

我都想問
Tempo都咁耐

真

發夢做cody試過未 我就試過

Me all in love shot
因為好聽啲

Exo Vs Exo係咩感覺
點都係一位架喇

Don’t mess up my tempo
Chorus正

Love shot洗腦啲

Tempo派 vs Love Shot派

All in love shot!

愛射

多謝你地讚我衰佬
我都叫佢要著得型啲襯我
Cody成日搞到佢好基

Don't mess up my tempo好聽啲
Love Shot就好洗腦

tempo 副歌 聽仔細啲係

我love shot

我地玩曬
恭喜tempo

你個kai子

躝啦
專登show blocked user嚟覆你

Exo Tempo贏咗 Exo Love Shot

就憑你搞我老公就已經係死罪啦
係公海唔屌你入黎係咪博屌
改番個名先啦

EXO只能由EXO打敗

我老公又出j圖

Young & Rich

新團綜...1.21開始播
播足五十集 星期一至五 咁一集係咪五分鐘就完

你咁讚佢佢會囂

唔係掛 一集最少都要十五分鐘啦

Yes

應該同上次cbx果套一樣 得10幾分鐘

仲好記得佢地著軍服唱TEMPO, 好鬼型

邊撚個黎？ block柒咗睇唔到講乜

勳b

掛住邊生個名嗰個

就係果條撚樣 叫佢收收皮先

十幾分鐘50集其實都好快過
唔好cut咁多啦

佢再嚟我都係再叫佢躝

佢哋癲嘅每分每秒我都想睇
又開始掛住佢哋live

以後咁多位痴線佬可以直接無視條友

我一早block柒咗條友所以睇唔到

我重睇cbx ladder
Xiumin真係可愛到癲

前奏響起已經喊左

佢真係好忙內

好想保護佢

休假真好

呢個係作為金珉錫女人嘅負責 交給我吧

當朋友滿面鬍鬚
中年發福既時候
佢仲係似廿頭

話説睇緊日本四巡，搞到好想飛去日本睇五巡

tempo隔左咁耐仲有9千幾分

BTW 我係中意love shot多啲嘅

d版銷量加成

睇得出佢地係鍾意日本
會派多d福利

日本fans好似好乖 得佢地歡心

日本多靚女都係一個原因
香港四巡識左個日本勳勉飯都幾靚
佢話佢三十但係完全睇唔出

四巡我附近大部份都係大陸人
日本fans係溫和啲 佢地日本場多數都好high咁

首次首爾場係必去嘅
日場就加乘

重申：金俊勉極級正我要瘋狂吹奏佢

利申：朴燦嘟吳細芬啤啤熊珉錫金鐘兄弟都好正想奶晒

貴族

搭NYC咁殘舊嘅Metro依然不失貴族氣質

頂佢真係好以做網紅添 依經張相影得好靚

睇返三巡acoustic 好掛住佢地呀幾時先等到五巡

人地搭subway不知幾貼地

金俊勉asmr

??

快啲睇團綜

又會咁啱KAI抽到跳女團

屌未睇呀！！！！！

屌你地又劇透

do化身愛麗 好得意

Sorry 快啲睇啦！

但佢把聲好鬼低音

又透

我想問係邊度買愛麗棒呢

演唱會個時？

好啦 我好驚到時買唔到

DO真係有架Maserati ? 唔似佢性格咁

有得訂嘅

金理事係咁po圖 好型

好寵粉 抵錫

邊度訂

妖佢po面具啲人又問佢係咪date緊Krystal la

咪寫左囉 睇sleep no more
班人真係好撚煩

啲人走火入魔喇

黐撚線 我同世勳b同款電話唔通我又同佢拍拖咩
經過今次冇一個明星仲會咁蠢再po lovestagram啦

金俊勉同我拍拖呀！洗唔洗我又po圖呀

話時話sleep no more入面有裸男女

你有睇過？

通常去睇演唱會前都有得買
sm有錢唔會唔賺

好 有冇分幾多代架

今日好幸福
Suho之後到伯賢

好貴同好驚 所以冇睇
你可以行到勁近睇裸女

邊伯賢180高

私生死全家
邊伯賢又俾人賣航班資料 放假又俾人跟住影相 但係都有福利 連續po咗3張相 俾我地知佢冇俾人影響到心情 傻豬黎嘅

跟住佢個啲真係好冇品

本賢妻表示提著2米大刀趕往現場

185大總攻先啱

點解得佢一個架 好危險囉

我去搵私生battle

留明

係度諗佢地幾個都去哂玩 唔知仁妹點過假期

留返美好個一面喺心入面就好
知得太多唔係好事

喂呀 我覺得啱啱先比人爆完唔會咁猖狂其實

唔敢諗

我有預感好快分手btw

今日仲未分手 嬲呀

之前上網睇過有人話老闆娘中學個陣欺凌其他同學
有冇人知真定假

睇到張相佢個樣勁呆
難得佢地有得放假就放過佢地啦...

Link please

快架喇

之前係連登post睇到不過唔記得左邊個post
不過你試下Google Jennie 霸凌

個post名好似係講邊個韓星黑人憎
但第幾個post就唔記得左

bgm: i cant believe~~~

今日有小啵！

應該唔會既大家有眼睇！

皮膚好到呢 羨慕死

金俊勉去咗battery park
佢個位我好似坐過

嘩 你四捨五入同佢一齊去旅行

佢個樣都似

想同灿烈瘋狂滑雪

呢單喺佢做That XX MV女主角爆出嚟。好似就係佢太多負面嘢爆咗出嚟，而佢又係主捧，所以老楊先剎停咗YG新女團出道計劃

你做咩直線引我上水

不很了 好攻

金俊勉日日po ig 寵壞哂愛麗

絲打個名
俊勉阿

未攞特別版好撚驚中山頂阿

呀勉

拜一拜泰民

小分隊唔值攞本賞咩
今日又嬲鳥

需要啦

好好j

拜珉錫

咩事

Blooming Day銷量有360,362，又點樣唔值呀？嗰啲唔買碟唔投票唔youtube streaming，剩係識口頭上鄧人唔抵嘅多口路人可唔可以講少句

微博？

黑暗到 hey mama個年就話無六首歌唔俾
今年有七首歌又唔俾
金唱片個龍門大過大西洋

講到尾都係金唱片唔想比佢地拎
每年都改規則真係辛苦晒

小分隊好值得有個獎

係 上年又話後續要多過4首歌先計銷量 黐撚線
好彩哥哥去咗旅行放哂假 唔使黎撐場

龍門任佢擺 一啲原則都無就唔好學人搞頒獎典禮啦

而家仲有咩公平嘅頒獎典禮

當BTS Rap monster都可以入到百大美男
我都唔知有咩係公平

唔好提人名
代號

啲人成日話我地投訴頒獎禮唔公平係因為exo攞唔到 但係冇人諗過我地攞唔到先至係唔公平
喺事前投票同銷量一路都係領先緊 但係主辦無啦啦就話要改賽制或者清空晒啲票 制度又唔夠公開 咁樣嘅情況下本來個獎屬於我地 但係突然間去咗人地度 呢個先係問題所在 唔係話有提名嘅獎都一定係我地攞 但係都冇理由夾硬係我地隻手度將原本屬於我地嘅攞啲將出黎分豬肉

講起就嬲 其實係點揀出黎架？

我都係睇到依幕！即刻覺得我伯賢係仙子 生得靚仔唱歌又好聽

嗰個垃圾排行榜

其他都算啦 典型韓仔樣
但成隊入面佢最醜樣真係唔明點解可以入到百大

有次我媽睇夜晚娛樂新聞 見到某世界天團 佢就話 嘩咁肉酸都可以做偶像 你個邊伯賢好好多 講完我媽望咗我一眼怕係我追嘅團 我話唔係 佢即刻話好彩我啲眼光都唔差
利申我媽鍾意朴燦烈

媽媽有taste啊
可能佢好有才華啦我唔知 冇睇隔離團
但論樣嚟講真係搞唔掂 衰過跑三

個個出到去都係第二團既門面
syx唔計

老實講 跑三喺韓國好好睇 係返咗天朝先變柒

天朝
Luhan係最正常

個個返到去都慘不忍睹
好厚粉個頭又柒

有冇睇bot 歐陽娜娜寸佢話唱跳第一人 不過第一唔發音 syx黑面 真係好撚小器 上得吐糟大會但係人地寸兩句就西面 咁計較真係唔啱做藝人 藝唔讀出聲

無覺得佢好睇過
起韓國都係成陣蝗味

btw rm雖然唔係idol樣但都未至於好肉酸掛

佢真係唔岩做綜藝。。。
之前極限挑戰第一季比人拎走個箱就發老脾同喊
洗唔洗咁認真

四個陣蝗味都出曬嚟

pcy 好受媽媽歡迎

以前俾我鄰居是EXO佢地四個廚房出場個幕我媽睇
佢都話燦烈最靚仔
利申：本命54

我媽話pcy一睇就知好花心
明明佢對邊生咁專一

如果話係人氣選舉 我都覺得算
但掛百大美男呢個銜頭攪呢個選舉
揀鯰魚哥嘅人有冇審美眼光
真係要攞啲膠掉醒揀佢嘅人

又高又型
完美的男人

見到鯰魚哥係榜入面都知唔洗睇啦
成隊得一個靚仔 其他都好普通下 你睇埋我個份

佢真係好靚仔
連啲男性朋友都比佢迷倒

先唔講正面
佢側面真係靚到殺死我

形容得十分之好

點解金鍾仁連跳Bad boy都可以跳得咁完美

分手絲請你出黎俾我拜下

同問

佢仲要勁快就學識

跳很好過原本

因為金鐘仁就係完美

靈魂舞者

金俊勉都完美

金鐘大都完美 （跟隊）

朴燦烈都完美

都暻秀都完美

吳世勛都完美

喺上環見到有金理事既電車 幸福

八個都完美

金珉錫完美

圖呢！

係咩廣告

係咪佢對我示愛嘅車身廣告？

似係have you ever_____?

Loved 躝癱

Have you ever

未分手

邊伯賢都完美
做咩冇人提我寶貝

笑撚死

？爆曬瘡 ⋯⋯

係咪講緊bts果個忙內
到依家 我都唔明點解啲人話bbh同v似樣
明明我地家伯賢正咁多

我覺得第一次見個時真係好似
但而家覺得佢個樣好假

唔識欣賞
佢都唔會好似伯賢咁 咁錫啲飯囉
個樣學到 性格冇得學

我唔得啦

我真係好鍾意kms個鼻同嘴
好少人有咁靚既組合

我老公係咪想試下盲人體驗

右手邊金理事

2019 上半年計劃 6月 回歸
即係下半年五巡?

真 v初出黎未紅個陣係有啲似
但依家已經崩壞咗
相反BBH咁耐都冇變過

只係越變越bb

有保留
咁咪一二金都無得五巡囉

唔明佢搏咩 成日走埋黎邊伯賢隔黎 驚死人唔知佢有幾醜

唔肯定會唔會淨係得首爾場有

屌咩

一路覺得呢隊嘅所謂門面，同其他韓團比都係普通水平，所以我認同RM真係唔係咁差嘅

kpma大吧集資左四十萬
唔怪得知要俾個獎我地囉
不如拎去沖銷量

要課金投嘅頒獎典禮都係垃圾

Chen chen真係愈黎愈可愛

唔好太迷戀我男人

好可愛

山頂真係上山頂
不過係wax figure

呢排日日追孫e⭐，發覺原來當時我覺得佢有禮貌同jpg設定真係盲撚咗，佢都幾常搶咪爭嘢講同衝出嚟柒

佢d笑聲好得意

由showtime開始已經對佢無好感
覺得佢長期未訓醒同個人好鬼鼠

覺得佢講啲嘢好odd

啲人話佢係天然呆

佢個驚魚同驚雀人設都好on9 人唔笑狗都吠

謊言講一千次就是真的了！

最好笑係前言不對後語 俾人搵返舊片見到佢教煮魚但係無啦啦又話自己驚

喂呀好得意呀

想問你地講緊邊個

好似係山頂哥

佢做蠟像呀係香港山頂

真。山頂哥

別太迷戀我男人
真係三歲

救命

敏三歲舉手手 好可愛

呢兩個都勁可愛 係小朋友咁

一直都係小朋友

8個小朋友

人數正確

消息指EXO小朋友們將於六月comeback 唔知真唔真

有熊日party
應承左一定會做既man熊

之前又話二月五巡既

係二月架啦
日泰個邊有晒代購

貴婦團單人房係唔係貴啲架？

好似貴100usd？
唔係太記得

嘩

差咁多

應該我報大數
用nct做例子就係幾十usd

張圖流
但個日期可能係堅

如果真係買到 希望可以同你地見下面

二月有廿八日
幾時中

大師姐

呢度痴線佬係首爾點人數啦！

好吸引呀

如果係二月應該有消息出架喇喎

上年兩個月前開售架 可能唔係二月啦

咁啱2月尾就過首爾 希望唔好係六月同搶到飛

唔好四月呀 我成個月都出trip走唔開

推 我愛勉勉

唔知真唔真

2月15、16、17、24、25、26

盛傳係分兩個禮拜

琴晚夢見伯賢 差啲搞到我轉本命

如果係真 買到其中一日我已經滿足

梗係去晒佢啦如果唔係點叫痴線佬呀

好吸引

其實我覺得global package好抵屌
因為可以有優先買周邊同埋去現場買周邊唔使排隊買
最重要係有XO主題房

要係貴房先有主題

係咪有小分對 希望有Kai

隊

邊伯賢我爬牆一分鐘先

邊度有得睇？

之前唔係話kai solo?

留定名先
嘿嘿嘿嘿嘿

唔知會唔會比老闆娘搞到冇得solo

係ig既fan page 講，又話pcy confirm左，唔知係咪真

會唔會係sky 傳咗好多年

係就好

三大炮

不要搶老公

呀矮勉呢咁

s k y d s

溫柔倩倩

純正暖男

(可能假)

唔理假唔假
只係知張圖好假

個人靚仔is okay
係既話可以狂買碟
咩小卡我都好高興

送張山頂俾你

張圖淨係喎pcy confirm, sky 係啲人ff姐

好期待爬梯呀！！！！

如果係嘟嘟同朴燦都好 上次認哥到唱好正

Billionaire

但我feel到佢哋會搵高度差唔多嘅

咁大哥小隊都遲啲入伍 cbx即係會抖下 長遠咁計三大炮都仲有得玩多兩年

咁應該會出rap song ?

概念圖

可能係咁所以仁妹同勳b要練唱歌

全部都要練啦下話
佢地3個唱歌同rap都。。。

Pcy唱歌唔差架 佢soundcloud啲歌好好聽

成隊佢把聲最有魅力
不過唱歌技巧仍需努力

個人鍾意Kai rap

你當呀勉廢架？

（我好鐘意J嘟白燦把聲好騷 )

真係sky的話啲歌全部都會好低音

加呀勉落去拉高音囉
同時會多咗個小矮人

兩高兩冇咁高都ok

三大炮激情rap

有幾激先

一言不合就除衫

但私心想Kai solo，好似taemin咁 感覺佢可以有自己既風格

唱仲差啲嘅
同埋而家痴埋女solo

我估唔會係cbx唔會係都生
淨返隊長94line pcy

私心想嘟嘟 隊長 鐘大同mr邊出返隻acapella 歌/cd就正

記得以前有傳過話要出隊bcd
不過嘟嘟咁多戲拍難啲再做小分隊

三個出都正

之前一路都期待緊vocal line bcd
點知第一個分隊竟然係cbx 覺得個配置有啲怪

都唔知信唔信佢地講 話cbx係健身教練提議 咁輕易就成功組到

Cbx算係為日本而設既小分隊
三個都全能 又細細粒cutecute地
而且感覺係平均番d資源
橙包都無乜個人野做

同意呀
佢地食中日本市場

嘟嘟生日快樂！
希望你無論作為EXO既D.O.定演員都敬秀都繼續大發！
我愛你啊寶貝！

鵝王生日快樂

好可愛 要快高長大喔

都暻秀生快！

企鵝秀生日快樂

嘟嘟生日快樂 繼續做冷靜的鵝王

慶祝嘟嘟生日煲多次百日的郎君

寶寶生日快樂希望下次小卡會抽到你 今次買咗10隻都冇你嘅 反而中哂本命4張邊伯賢4張朴燦烈

大家我好緊張呀

點解呀

痴撚線

喺邊度買㗎

sm自己出

要去SM公司嗰度排？

係
痴線佬真痴線

你哋唔會係特登飛去韓國排呀嘛

出左日子！

咩日子！！！

我無收到email喎
唔好嚇我

咩日子！！！！！！！

咩日子！！！！

我都係人地個ig睇
15 16 17
22 23 24

咁係咩日子先得架

聽聞聽日會公佈

好驚啊

點解咁快

咁會幾時開賣？

喇聽日記得check email 搶貴婦
如果係真

嘩嘩 咁快賣架
好緊張

好似一出email幾個鐘就開始搶

唔係都早一日架咩？

有冇人都係自己一個去

我諗住叫人幫手yes24搶飛

唔定架

唔貴婦？

一定有

自己一個貴婦唔抵

呢度搵人啦

我

有冇興趣

我都係一個人未去過貴婦團未睇過exo con

上年港場呢 ？

個時未中意到要睇

說好的email呢

我明！所以今年要追！

貴婦團係咪一定淨係可以留3日？
如果去到唔想咁快走

有！！

可能呢兩日

我要返工都唔知搶唔搶到

番工狗+1

想買最貴個隻 其實都好似唔爭得太遠

個酒店限咗幾日姐
你可以再去其他地方住

咁都好啲

金鍾仁終於蒲頭喇

生日party

仲未有時間出

仲有2個半鐘就到佢生日

鍾仁呀生日快樂 今年都要開開心心 千祈唔好受傷
如果早啲分手就最好

同埋希望係佢飛人啦
生日快樂熊妮

同佢吹咗蠟燭四捨五入同佢一齊緊 老闆娘都要讓個位俾我

妮妮生日快樂

你呢個心態好好 我鍾意
生日快樂啊妮妮！
希望大一歲有一個新開始
小人通通離開你，同班兄弟長長久久一齊玩
唔好受傷，好好跳舞好好食飯

小人係咪女solo

雖然話哂係出道飯 但係一開始麻麻地鍾意仁妹 覺得佢老是常出現 但係由四巡開始就入咗佢嘅坑冇返過轉頭 見到佢越黎越超越自己 每次cb都係出盡全力就好感動 所以希望佢今年唔好俾緋聞蓋過自己嘅才能 可以做自己想做嘅 跳好舞唱好歌
同埋佢係EXO嘅KAI唔係人地男朋友KAI okay?

我都覺佢愈嚟愈charming

祝福金鍾仁生日快樂 日日開心 唔好受傷 可以享受生活 繼續同家人 兄弟們同愛麗行落去

我真係好鍾意金鍾仁

佢台前台後反差萌

我唔記得咗用呢張幫都生慶生

祝 快高長大！

依張睇幾多次都好笑

真誠祝願

in god kai we trust

正評

好正

金鍾仁生日快樂 要日日開心
到我有錢既時候就會黎韓國睇你真人而唔係廣告牌

妮妮生日快樂呀！
你想做乜就去做 唔洗對我地唔好意思架
我地我永遠陪住你
祝你事業發展得更好 出solo啦 我留定錢俾你

預告已經可以loop一百次

一個邊伯賢已經嘈到拆天 而家8個人 好癲呀救命

個個啲皮膚都咁好

笑死我

好期待

成班痴線佬

孫生又發聲明(扮)要告人

點解係孫生

最中意睇佢地發癲

咩人呀又

咪孫藝興囉 唔係咩 小氣到死

比格line應該會好癲

唔明點解係姓孫

酸

佢地痴線架
給你看exo同一team已經嘈到癲咗

佢真係好柒 真心希望佢繼續留係天朝算

個死人眉成日屈住扮慘情

就唔會信佢係天真無邪嘅人

同孫紅雷係cp

朴燦烈唔好再打關斗

朴燦烈
恭喜曬攞金牌

老公咁叻番屋企奬勵你

仲未有email
一個月都唔夠sm係咪覺得外國飯想飛就飛

食屎啦sm食屎啦ekm
笑面人大賞你覺得勉係咪無份
我敢講入場80%都係因為勉囉

唔係出咗日子啦咩

都要佢出email先有得買架
而且佢一日唔confirm真係唔敢買機票酒店

買唔到就買黃牛

咁搞法好驚唔係下個月啊

唔係定好曬啦咩 日子場地果啲
係未開賣咋嘛

話說有冇人夾最平雙人尾場？

唔係實名架咩
未買過唔係好清楚

不嬲都唔係
今次未出 唔確定 但都應該唔會實名

去緊買韓飯生日應援野
唔知仲有冇貨 好緊張

有冇do飯

貴婦抽飛會對passport

係呀
係拎果下要對
張飛冇名

所以拎完飛之後俾飛人 ？

基本上可以咁做

點解要咁做 貴婦都難搶

快啲相認締結良緣

BTW 我係絲黎
想搵番絲夾

締結姊妹緣

我覺得同女仔唔太方便 如果到最後搵唔到我可以唔瞓酒店

你睇邊場呀？

我又發夢見到佢地8個

唔知個日子係咪堅所以未諗

你好

感謝你

買咗21號機票 是但一場都得

我都係是但一場都得
如果個日子係真嘅話

終於搵到腳

有冇痴線佬

又黎 想去依個>concert

點解我睇唔明 咩機票

應該係買夠588再要比埋機票佢睇個日起韓國先可以換

有興趣 但幾時

3月16

依家唔知仲有無得換

問緊

打咗去問...已經冇曬

fuck

好啦可以專心攻演唱會

頂 又唔見啲人投票刷melon咁快手

痴撚線又唔講總共幾多張
間野成日拍蚊但兩日都換得晒
點解我咁遲先見到

覺得唔會過5張
ig都唔係多人問

間垃圾

唔知係咪得我咁諗 佢地兩個唔喺古代都幾順眼 突然覺得嘟嘟係時候拍拖了

不了

你地唔好咁啦

ok 收返

不了
但如果真係佢都冇咁嬲嘅

求神拜佛我唔好燈到 如果唔係你班黐線佬實追住我黎斬

會請你食十舊

今朝見到有sm c&c mail
嚇到我個心仔卜卜跳

我乜都看收到

延期到4月?

nani？ 屌 燈中咗添

邊度話呀

我繼續不了

我會改名

日本票務？

大家都係女飯？
我反而冇所謂 對佢冇壞影響就得

我都覺 冇理由要佢地一世唔拍拖架

真呀 只要唔會對佢產生壞影響 佢鍾意做咩就做咩

唔係掛

翻咗大陸就有浸蝗味

Tb嚟

咁我覺得好似老闆娘呢啲多是非就唔好啫 女方ok都接受到 上次佢地上party people講到話第時如果有小朋友嗰陣班人即刻噓我又覺得太過份 見到佢地個樣即刻冇哂表情咁我就覺得佢地都係人唔通唔結婚生仔咩
不過唔好戀愛大過天就得

同埋
唔好再要金俊勉做掩護啦

我寧願佢地小心啲唔好俾人影到過幾年人氣淡少少直接宣布結婚好過失雞無神爆拍拖
好似上次邊伯賢一出聲話第時如果有細路班飯已經唔妥，爆出黎真係唔知點算
我唔係黑心咒佢地人氣 但班飯真係乜都做得出囉

但係好似晟敏咁突然話結婚又唔得 咁我情願俾人影到公開咗先 再一排先結婚啦 做偶像真係難

晟敏 佢老婆又係豬隊友黎 明知啲飯激進就低調啲啦唉
唉我都唔知講乜好

覺得佢哋同圈外拍會好啲 總之女方冇咁多黑料緋聞我諗大部分愛麗都接受到 唔通成世單身咩

之前Chen同圈外拍拖比人爆都無乜人理
相反kai同伯賢

同圈外拍拖好似冇咁多人理 其實我真係覺得拍拖係正常 唔通要佢地成世單身

我明大家都係人要結婚生仔
但係idol始終係賣人設
要諗辦法將對fans既傷害降到最低
呢個我覺得係職業道德
就算拍拖都唔好俾我知
佢地兩個最致命就係lovestagram

其實無論圈內圈外都會好sad

啱啱先睇到原來有人公海開咗post

做咩搞我老公呀！

Lovestagram

如果拍拖拍得好低調 而女方唔錯既話 我會祝福佢地
但呢對我做唔到

起承轉合 金鍾仁你幾時分手

愛豆始終都係人 我明白拍拖係好正常嘅事
低調/圈外人真係會易接受啲
係舞台上 口口聲聲對住愛麗嗌我愛你們 We are one
當愛麗信任佢地嘅時候 就咁爆出情侶有好感又好 熱戀中又好啦
都係會有被背叛嘅感覺囉

金俊勉j死我啦 咁寵fans
搞到我好想即刻飛去智利

旅遊博主

又讚我老公
我幫佢影得係咪好好呢

其他人快啲po相啦
Btw超級羨慕同鍾大合照個fans

其他人啲老婆唔俾力囉
你估個個都好似我咁痴身咩 我嘅勉勉

好可愛！！！

阿仔未訓醒

越來越似狗

係好可愛嘅卷毛

大型忠犬

想養

物似主人形 同多芬一樣髮型

SJ po相又有燦烈又有suho

有冇人覺得pcy有啲似神話既junjin

想喊

Btw就黎500萬 followers

唔似

佢真係好錫細路

究竟幾時先開演唱會

Push

會ff第時老公都好似佢咁樣

唔似
反而覺得junjin個樣似某幾個男藝人mix 埋

做佢老婆幸福啲定做佢個女幸福啲

個女 同老婆鬥長命贏撚梗

我奶！

一人一個

條腿長到.......

做佢老婆然後同佢生個仔 唔好同我爭

痴線佬發言
本金鍾仁女朋友已經同金生私定終生
希望大家唔好同我爭

你係咪夢遊緊上黎留言

我好清醒

原來今日就係爬梯開播嘅日子

準備好曬

寶寶

片尾好好笑

唔夠喉囉

我仲諗緊而家睇定儲多幾集一次過睇

好可愛 最尾個part逐個介紹 超有心

儲多幾集

忍唔住睇左

金鍾仁啲笑聲貫穿片尾

我未睇

當然係一次過睇先最正

千其唔好手多

你地係邊個網睇？

Hello idol有中字

我未睇！！！

好正呀幾時開con

我都係忍唔到睇咗第一集

手機都咁清，可想而知現場有幾近

集集追 播晒之後再一次過睇返晒

係好近

已經好好笑點算
我老公成日衝出嚟柒

又可以j5年

都先生真係好撚正

Thanks 我已經係嗶哩嗶哩睇咗 勁後悔

隔左五年先再有團綜 見到佢地個個咁興奮咁開心嘅樣我好想喊

點解金鐘仁隻腳可以咁好j

打關斗打上癮

Twitter又話五巡係二月

Metoo

搭車就一集

好好笑但係真係唔夠喉
雖然係畫鬼腳當選但係真係覺得exo隊長係僅次於經理人嘅極限職業 真係咩都係金俊勉
經理人辛苦係因為佢地8個加埋真係好嘈

金生成日衝出嚟俾位人入

團欺

佢個定位真係 你睇kms 嘟嘟 鍾大個啲唔出聲就啱喇

佢地八個都仲係大細路咁款

忍住未睇 但佢拖咁耐先播完應該好快會忍唔住

睇

睇咗先 出到差唔多一半就從頭再睇 出哂又再由第一集開始睇
利申cbx我都係咁睇 發覺重睇會發現一啲原本miss咗嘅得意位

我決定睇住cbx止癮先

笑到癲

演唱會取消咗⋯⋯？

Twitter韓國果個trending

下！？

咩事！！！！

屌佢老母 ？

聽講係agency 果邊問題⋯⋯

Postponed or cancelled

一集比一集短

睇咗幾分鐘高雄介紹片

唔好cancel呀

做乜要咁快睇

老子心情極度低落 自閉下先

求vivi安慰

再講多次
sm真係好撚垃圾
我好想見金珉錫啊

日日都可以見下佢地都幾正既 佢咁嘅速度應該可以播一個月

播到3月29

笑咗 你哋真係要等咁耐先睇？

唔知點樣喇而家

我一定唔得 但係我應該過多排就唔會日日追

日日追好攰

我忍唔到手

我仲忍緊架

溫馨提示今集有17分鐘

好嬲呀！我都係依家先知 佢到底幾時走呀 chen好慘

好想打鳩孫生

五巡集氣

每次儲4,5集咁睇

又聽到有人話推遲到4月

NOW

乖仔有back up

kokobop2億了

啱啱想post 我覺得係真，招到佢哋本身都係曖昧緊嘅階段， 無啦啦俾人影到唯有認左佢，公布左又費事咁快話散，依家差唔多時間啦

終於等到今日

我要瘋狂慶祝

希望鍾仁睇得開啦
雖然唔鍾意個女嘅，
但第二次見光死都有啲sad

長痛不如短痛，搵返個性格好啲㗎啦

可能鍾仁都係咁諗

第一個好過第二個啦

你哋唔好sad啊，搞到我都覺得鍾仁可能會好sad

老實由第一日開始都話係有好感
應該係曖味感情都唔深厚
由唔係好似第一個咁由細玩到大
一見光咁大件事預左唔會走得遠

同意， 之前嗰次就應該會好sad喇

我無sad，係無諗過咁快
同唔鍾意啲人話係造新聞囉
鍾仁同SM使咩咁做先？

如果係想踩對家就真係成功左 但對exo完全冇任何好處

即使係真愛，最後都因為黑粉導致分手

慶祝

因為SM想拉返EXO落黎，推NCT上位

如果佢同水晶係好似今次咁出道左咁多年先爆，應該會受祝福多啲 真係好襯(個人認為)

應該唔會咁戇鳩掛 好明顯依隊野係捧唔到

SM嘅精神世界，我哋係理解唔到

熱烈地彈琴熱烈地唱

提早過年！

今年師弟團都出道第四年, 次次CB都係有起色嘅, 但真係上到一線嘅機會唔大

普天同慶

但係我改唔到名 要30日後

係人嘅問題唔關出道咗幾多年事 我覺得係咁

但係我好似睇過有人分析話點解sm明知fans唔鐘意都會公開 係因為sm股價會升 唔肯定係唔係

點解會升嘅

因為分手對公司嚟講係好消息

笑咗

韓成宇巴打講過公布不利消息，公司股價會跌，但公司都係有得賺。而家分手係利好消息，咁股價係會升。所以點樣公司都係有得賺架

對公司又好 對飯又好 對老楊又好 都係好消息

老楊

老楊: 她是我的女人

唔係呀 係公布戀情會股價升 但係我唔記得點解

少時嗰陣公開係升股價 頭先上網搵到新聞

30日又係一條好漢

依家連朋友都無得做

估唔到咁快分手

公開咗之後連改名都唔夠時間

係開心事！！！

依兩日水靜鵝飛嘅

黐線佬你地講下嘢啦

做乜野搶男人

兩日冇得睇爬梯好悶

點名
金鍾仁女朋友（復活）here

金俊勉老婆本尊

分左手大家都好hea
無左個種逼切

勳勉去旅行
燦嘟去酒館
伯賢睇電影
珉睇演唱會
鍾大去咗邊

佢先係最宅𠴱個

感覺上鍾大會係放假個陣熄哂所有sns

唔通在家打機？

禁室

感覺佢會係一個好男友

吳世勳幫金俊勉影啲相勁求其 鬆郁矇嘅

係

培欲

好想鍾大瘋狂攬住我唱歌我聽
瘋狂對我貓咪笑瘋狂撒嬌
d尾音可愛到我暈啊

你冇得救

+1
Btw chen唱歌好好聽

有人未訓醒

矮勉肯剪頭髮未

LA啲流浪漢咁款喎

就黎長到變金俊𤋮

好醜呀
矮勉快啲剪頭毛

Pcy巨人咁款 射籃冇難度

佢係
矮勉唔好行過去呀！

矮勉
企係三大爆隔離真係好衰蝕

喇個樣我俾足一百分嘅
公道啲講！

不過矮

勉同cbx一齊企好啦

矮勉是完美的除咗矮之外

又有ost聽

我要佢真人唱俾我聽

下唱緊啦佢冇叫你咩

邊啵啵係我隔離唱緊

我個矮勉呢

珉錫一陣接我放工 同佢食燭光晚餐